我串咗programing,我個NET teacher話我錯，是否悲哀？

人哋話咁串都得

我個NET teacher紐西蘭人嚟

double m

巴打手字睇落咁細個嘅

google都話一個m都得，點解要咁吹毛求疵呢？

用google做標準 咁你搵咩老師啫

double m好似係英國留低嘅串法

你係想寫 Bill Gates？唔識Billy Gate wow

英式本身係programme, 轉ing 自然係double m
有好多字如果用美式串法係唔會明點解-ing或者-ed form會咁串

尾二字母係響音+尾唔係y就要double
好似係

no la,
american = program
british = programme

講緊轉ing/ed喎

而家生活太重美國influence無計

屌柒左呢度寫美國先係programme，英國係program

你連柒呀

programme
【英】= program

即係「此爲英式英文，相等於program」

仲有個reference可以睇

即係“回字有四樣寫法”,我唔寫最常用最通俗嗰個回字，寫咗另外三種，無理由當我錯